窮狗派八字回測，有緣者先驗盤，後鳩算

因為只想工餘練手增加批命經驗，唔會個個覆，睇吓有冇緣，驗盤準先會再鳩算

# 格式nickname: 窮狗gender: M | Fbirth: YYYY-MM-DD hh:mmquestions:- xxx- yyy- zzz

咩係hh

Hour

冇出世時間算唔到

同問

至少要知幾點鐘出世，如果唔係冇時柱唔準

開錯台，睇吓有冇人放返去神秘台

Nickname: Tommy
Gender: M
Birth: 1995-11-13 15:00

Question: 1. 今年愛情運如何？想拍拖
2. 幾時可以光復香港？好想見證到依日

多謝巴打，有緣指點下小弟

男
1999-3-29 9:45am 問愛情工作

nickname：sidehead
性別：m
出生年月日時：1996年2月3日1615

1. 想問事業發展
2. 岩唔岩做compliance
3. 幾時結婚

第一次見有人自爆八字

sorry 呀 果時無破財又無手可以分

今年農曆八、九月小心意外，日主受剋
農曆十二月小心破財、破姻緣
農曆三月睇吓錢錢女女有冇機
今年財（女）運比上年好 0.5 分

好 承你貴言 多謝巴打 到時中左同返你講

唔該曬

Nickname: Bonnie
Gender: F
Birth: 1999/01/02

-想知今年運勢點
-今年grad，想知道事業方面點[/member][/member]

再加問往後事業發展如何，謝謝師兄

[quote]Nickname: Bonnie
Gender: F
Birth: 1999/01/02 21:40

-想知今年運勢點
-今年grad，想知道事業方面點

得閒o既幫手睇睇，就o黎裸辭

Nickname: ROCKY
Gender: M
Birth: 1997-11-16 18:00

Question: 1. 未來事業運 岩岩畢業 搵工完全無方向
2. 將來移唔移到民

多謝巴打，希望指點下小弟

光復香港, 時代革命!

辭就辭硬人事太錯
2019後半年真係好黑
個人好鐘意講野有諗過跑數，但驚追target好stressed
Sales 方面有無話邊行岩啲

nickname：hwh
性別：m
出生年月日時：1988年11月14日 06:30

1. 想問今年愛情
2. 今年事業

咁睇黎今年都好似無咩運行唔該大師先

nickname: 陸小鳳
gender: M
birth: 1991-11-19 16:55

questions:
- 同依家呢個有冇機會長遠？

nickname：Man
性別：M
出生年月日時：1995年2月27日 2010

1. 想問事業發展，今年考到紀律部隊主任 (非狗) 成數大唔大
2. 想問今年財運如何

咁我就裸辭應一應佢啦
唔該哂巴打

唔該巴打
但財破印 即係咩意思

Paul
M
1996-5-19 21:10

1.事業運如何
2.想創業會唔會成功
3.幾時有對像

nickname: gaga
gender: M
birth: 1997-3-5 11點

questions:
-今年有無拖拍
有無錢收

八字十神嚟，係形象化嘅名詞代表梗生剋日主嘅關係

財星即係「我剋」
印星即係「生我」

「我剋」剋「生我」就係財破印，輕則不安定，可能有遠行，重即搬屋嗰類

nickname: 男人KTV
gender: M
birth: 1987-08-21 04:45

questions:
- 黎緊幾年財運
- 能否買到心目中的單位
- 會否移民

THANKS

nickname: W
gender: M
birth: 1992-08-15 10:00

questions:
想問愛情同事業

nickname: 鴨嘴獸
gender: F
birth: 1996-11-13 17:50

questions:
1. 感情運如何
2. 工作運勢如何,賺唔賺到錢

多謝指教

nickname: 大j男
gender: M
birth: 1993-12-05 00:15

questions:
1. 會唔會入到自己想入嗰行
2. 條命生得好唔好
3. 揾唔揾到大錢

thank you

姓名：郭汶諾
出生時間：18/10/1994 晚上19:29分
男

問題:1)自己命格適合做咩工作
2) 愛情運如何
3) 適唔適合出國生活+創業

nickname: 80後宅男
gender: M
birth: 1985－02－13 hh:09

questions:姻緣 (財運唔使講都知道差)

。

Nickname: 深
Gender: M
Birth: 1991/07/09 12:52
Questions:
-今年愛情運如何? 今年有無機會同自己而家鍾意既對象一齊?
-今年工作運如果? 有甚麼要注意?

大師 miss左我

nickname: 火雞
gender: M |
birth: 1984-08-27 23:45

questions:
- 事業停滯不前, 想問錢途和前途

nickname: 燒藤
gender: F
birth: 1995-10-02 18:15

questions:
想問愛情同事業
同自以爲已經穩定嘅另一半有啲問題⋯

跪求大師指點迷津

好感動, 很詳盡大師, 大致準確

但係我性格不主動, 靠業積真的可以突破嗎?

跪求大師幫手指點

多謝大師幫手睇 本人窮拎一名 岩岩畢業 但本身讀個科係乞食科 想再讀多個學位 呢幾年有無讀書運
而移民個方面 我可以靠自己個科技術移民去Aus
自己一心都想去外地生活

漏左我呀

其實你可以寫個算命app賺錢

雖然我覺得嗰啲乜柒靈機妙算仲流，等我搞完股票再諗諗

大師可唔可以幫我睇埋
跪求

Nickname: Man
Gender: Man
Birth: 1993-10-30 3:05am

Question: 1. 今年運程如何？

多謝巴打，有緣指點下小弟

多謝大師

咁講副業係咪一種出路? 我正職其實悠閑, 可以做下散工. 照你意思揸下的士, 做專業freelance 也是可行嗎?

求大師指點

請問事業財運大運last 幾耐?

大師miss咗我

nickname: 京
gender: M
birth: 1990-11-07 15:00

questions:
- 今年年尾轉工一波三折，農歷新年前可唔可以有好結果
- 出年事業運
- 出年同伴侶關係同家庭

多謝IT大師

m
93-05-31
00時15
我條命係點

大師幫手睇睇

幫手睇 睇完日日揼靚曲

麻煩大師幫幫手

btw，爭少少，隨咗日日揼靚曲之外，買殘股必勝，期權四個方向日日賺，可以唔洗再打廢港啲 underpaid 伏工，今生發達離開廢港過矽谷

不過今年日主出干，應該都係兜踎，要下年先 ok

多謝大師

的確我由2015/16開始做一些好悠閑的工, 18再𨍭一份再悠閑既工, 不過人工真的不高, 老婆有怨言, 有時說話難聽內心難受, 來年太歲年心情傾向負面, 所以寄託事業運好點, 心情也可以踏實d.

同埋有了家庭, 錢來得快, 去得更快, 所以我keep 住做兼職(都係悠閑的)

麻煩大師

麻煩樓主睇睇

[member] nickname: Alan
gender: M
birth: 1998-09-23 09:00

questions:
- 來年運勢如何
- 有咩要注意/避忌
- [member]

多謝巴打

頂好柒無加密到
想問埋事業運點樣

証明我同大師無緣,係咪我命格差

我睇緊有無個八字差過我

大師大師，求贈幾句

nickname: Y
gender: F
birth: 1999-5-9 14:00

questions:
1. 今年姻緣點？最近有一個覺得幾岩feel 但唔知有無緣 之前算話要24歲後感情先穩 如果無咩緣唔想浪費大家時間
2. 事業應該邊個方向會較好？做老師定職業治療師岩d?

謝謝

𠵱個犀利，唔係個師父勁，係個案例勁，亦都俾大家認識吓𠵱派嘅八字，但用𠵱派嘅師父唔多

Nickname: 米高
Gender: m
出生日期 : 1994/3/22 13:00

想問今年財運如何？
今年應該轉工嗎？
感情有無困難？

求大師教點

大師大師，等你金口

nickname: 盞燈好光啊
gender: F
birth: 1996-08-13 17:00

questions:
- 事業發展如何？
- 應否轉公司甚至轉行？
- 同男朋友會幾時結婚？

nickname: 康
gender: M
birth: 1997-07-11 04:13 am

questions:
- 出年的整體運程 財運 事業
- 出年同伴侶關係同家庭
- 有d咩野可以改善運程

再推一推

多謝大師，主動洗筆錢算唔算應左失小財？

祝大師買乜中乜

樓主唔好miss咗我呀 萬分感謝

推一推 希望大師指點迷津

男
98年4月2日18:55生
想問下事業同幾時有拖拍, 利申hehe
如果唔嫌麻煩的話可否提點下我一生有咩要注意?

謝謝🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

Name:Gary
Gender:男
出生：1999年2月16日 07:55am

1.想知未來事業方向應該點 都有小小迷惘，創業適唔適合
2.想知埋未來姻緣如何
唔該哂巴打！

推

請問我還可以大氣晚成嗎? 還是永遠庸庸碌碌?

唔該哂麻煩哂大師新年快樂

麻煩大師
有時間請指點下

分享本派八字嘅心法

本人太懶嘅關係，未必可以幫個個鳩算晒，所以教大家一個逆推法，希望可以幫到大家催吉避凶

本派八字強調避凶重要過催吉，因為你行好運嘅時間，吉唔洗催都自己嚟，做事事半功倍

但凶如果避唔過，幾風光嘅人都可以一鑊仆街，好難返到身

其實人生不外乎六破，只要了解𠵱六破，自然可以知點改善同化解

比劫破財
應事為俾人偷嘢、俾人呃錢、無啦啦壞嘢、同人有暴力衝突、破財擋災嘅交通意外、該段時間容易自大睇唔起人、同伴侶關係差（男 only）、俾人搶女（男 only）

財破印
冇安全感、搬屋、移居外地、焦慮、急燥、同長輩關係差、長輩生病

印剋食傷
發揮唔到自己、懷才不遇、抑鬱、過勞、同下屬關係差、等同破財（如八字本命無財星）

食傷剋官
同上司不和、過分有主見、強出頭、同仔女關係唔好（女 only）、同伴侶關係差（女 only）

官殺剋比劫
同同輩關係差、踩同事上位、為人有機心

官殺剋日主（日主受剋）
大病、致命重傷交通意外、血光之災、大壓力、事業運差、俾仔玩 / 分手 / 姻緣運差（女 only）、總之最兜踎之時

我哋搞清楚𠵱六破之後，可以做啲嘢改善 / 補救：
1. 捉通關用神（中藥，效力緩慢安全）
2. 捉反剋用神（西藥，效力快，有風險）

首先搵出你嘅日主，即係你出生嗰日日柱嘅天干

例如你係「甲」木，咁你又有「比劫破財」嘅跡象，咁「比劫」同我者即係「木」啦，「財」係我剋者，既係「土」啦，問題就係「木剋土」

如果用方法 1
木剋土，咪用「火」通關囉，變成「木生火生土」，咁嗰段時間嘅用神就可以係「火」

如果用方法 2
木剋土，亦可以用「金」反剋「木」，變成「土生金剋木」，𠵱個方法可以好快 KO 「木」，但用「金」嘅話「木」會受傷，即係比劫會受傷

仲有，如果你日主同流年係一樣，例如日主係「庚」金，今年係「庚子」年，咁𠵱啲就叫日主出干

嗰年日主出干，基本上至少有六至八個月係行衰運，唔係破財就日主受剋，咁嗰年就要注意吓，衰運當豬養，日日食瞓屙，進修吓，唔好搞三搞四

利申：日主庚金

辛日主出年辛丑年

我係土 今年好唔好

好啦，多謝你呀

大師唔好漏左我

nickname: 黃生
gender: F
birth: 2000-08-17 9點幾

questions:
- 未來事業發展 大概會係咩範疇發展
- 愛情
- 學業方面如何
有勞師傅

nickname: auto
gender: M
birth: 1988-11-14 06:30am

想問來年姻緣及事業

想問下唔計早死身亡果啲。有無八字會一世行衰運?唔會有好運出現

呢個八字有無得救

用多啲比劫咪得，佢今年唔差喎

都話傳統調候八字，同五行派係唔同㗎啦

係有少少難搞嘅，天干地支有少少矛盾

其實睇8字係咪睇得出有幾多個子女
有無試過睇完係無子女 點知竟然有小朋友既

親愛既大師 我見你覆其他巴絲咁詳細 我都好想你幫我睇下 最近好迷失

本派唔睇𠵱啲，無聊

傳統八字嘅大師鍾意做神算，憑八個字鐵口斷人一生

我哋五行派唔做𠵱啲嘢，只會集中睇流年嘅五流通，同命主講嗰年有啲乜要注意，用乜策略改善

我哋認為相同八字不同命，想知人哋咩出生背景，有冇子女兄弟子妹，開口問唔會準啲？

我是P牌很想Pm你, 可否留聯絡方法?或者留我的聯絡方法也可以, 我想知多小小自己流年問題

睇置頂 post

名：Amy
出生日期：2000.10.10
時間：上午11時15分
想問愛情 幾時先有拖拍 同埋財運
唔該哂

大師 😭😭還有我

nickname: yuki
gender: F
birth: 1999-06-07 丑時

questions:
- 想知搵工會唔會做到想做個份
- 同男朋友會唔會長久
唔該曬

想知今年有無得出pool。
同埋就嚟畢業，唔知做邊行好。
請it狗指點下

求大師指點一二

唔好講出 pool 先啦

4/2-4/3, 6/7-6/8, 7/12-4/1 日主受剋，水受傷，小心水有關嘅疾病 (eg. 泌尿、血液循環、耳 etc.)

辰月子水死咗，丑土出返嚟，𠵱兩個月感情有丁屎機會，今年感情上真係窄窄哋，可能俾人爭仔啦，子丑合嘛

大運天干比劫剋合財，做生意就爭啲，不過你食傷旺可以做 sales、專業工種、業績主導嘅工，但政府工就唔啱你

因為今年比較多合，用神比較難捉，但日主受剋建議用「水」同「比劫」，同多啲朋友一齊，好少少